作為香港最大僱主，政府同HA唔該遵守返勞工條例

full face防毒面罩同埋濾芯濾罐俾醫生/護士/消防/救護用
其他公務員唔該起碼都要有足夠外科口罩，最好半面豬嘴添啦
公務員因為返工而病，係工傷，賠錢賠撚到破產都唔掂呀

聽講沙士受害人仲未有得賠

提供類似浩0俾班醫護啦

政府請人唔洗跟僱傭條例

已經有

生養死葬仲想點

新制有柒咩

咁撒落深圳河以北得啦，回歸祖國